提醒大家 敵人係不斷地進步 唔好再以為相同招數可以隨意重覆使用

今日機場已經係一例
上次塞完機場 今次敵人識得封巴士站 封地鐵 唔比大家走
今次大家整爛地鐵站設施 下次黨鐵必然會加以防備
大家必須時刻提高警覺 攻其無備 出其不意
不要大安旨意 墮入陷阱

係 同意

機場咁重要
你入過一次佢地一定會度好晒abcde plan

個人要be water玩進化
唔好之前做過咩都翻做

兵法 三十六計 你識幾多?

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

係。之前中聯辦無防備，所以搞過中聯辦一次。
然之後匪共政府就整左大量防備畀中聯辦。以後都好難搞到中聯辦呢個賊巢了。

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

同意 同埋好多moon狗

光復青衣
如果機場係春袋
青衣就係輸精管
今次輸人數
但有遊行就可以儲齊多d人行動
而集會遊行正正係結集人既方法

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛

其實人數無輸

只係比交通加埋警犬散水撚控制到

佢地好似人流管制咁不停叫人走

入面係咁叫人走

遲到果班就卡左係出面

先谷唔起個人群